美國跪頸警察被控三級謀殺

Officer who knelt on George Floyd has been charged with murder and manslaughter
The former Minneapolis police officer seen in a video with his knee on George Floyd's neck has been charged with third degree murder and manslaughter, Hennepin County Attorney Mike Freeman said at a news briefing this afternoon.

The officer, Derek Chauvin, was taken into custody by the Minnesota Bureau of Criminal Apprehension as fires continued to burn from violent protests overnight as demonstrators demanded justice for Floyd.

"We have never charged a case in that kind of time frame, and we can only charge a case when we have sufficient admissible evidence to prove the case beyond a reasonable doubt. As of right now, we have that," Freeman said. "We have charged this case as quickly, as sufficient admissible evidence to charge it has been investigated and presented to us. "

檢控官話係極速起訴
本身要九個月至一年決定

香港發生會點

香港：無事

最後咪打甩無罪放人

再慢D成個州都保唔住

香港跟美國標準未
又話係美國點點點

藍FB仲笑緊香港人係美國一早比人打死曬

third degree

今晚又暴動

黑警死全家啦屌你老母

三級謀殺最高可判25年

Third-degree murder is a name for a category of murder defined in the laws of three states in the United States, specifically Florida, Minnesota, and Pennsylvania. It was also formerly defined in New Mexico (which once had five degrees of murder) and Wisconsin. Depending on the state, third-degree murder may include felony murder regardless of the underlying felony, felony murder only where the underlying felony is non-violent, or depraved-heart murder. It is punishable by a maximum of 40 years imprisonment in Florida (in the case of a violent career criminal) and Pennsylvania, and 25 years imprisonment in Minnesota.

個黑人死咗都畀人告返轉頭

"美國一早開真槍論"

三級即刻最高要唔要死？

一早要拉啦屌

之前的士司機不合法被殺單野個死差佬拉左未

情操高上，無事

香港黑警唔冼比人告？

撤控
或者告條輕嘅然後等紅官讚兩句之後釋放

班藍絲又無野講喇

三級謀殺 , 即係較輕微誤殺級別 ?

個市長都onl99
黑警又係 捉撚埋CNN記者都傻9黎
炒撚左黑警高層

呢單死因庭判埋不合法被殺都冇事

藍屍又消失曬

訓斥訓斥訓斥

藍絲： 我唔知

美國啲黑警同香港一樣毅進仔就做得

港犬: 疑犯極力掙扎咎由自取

日日講香港警察好克制如果係美國警察一早開咗槍依家搶掠燒鋪一日出現晒

高尚情操

香港黑警幾時比人告一級傷人？

會原告變被告
變成襲警

藍絲唔會再follow up
應該學江蛇咁，要拉闊啲

共慘黨當政點會告
遲下發埋大紫荊勳章俾殺人黑警

共和國衛士

外國標準

有無link?

fb撚到藍屍一棟都無

香港扎撚左職

班liberals仲響度屌侵唔知做乜
呢D時候支俄實有份撥火

how about this?
【致命武力】南亞男疑遭警壓頸亡 巴裔港人警總抗議

類似，例如令死者得唔到治療致死

同香港好撚大對比，屌

Push

支持
民主黨州份嚟
希望搞一搞共和黨有機會翻盤

發生左啦
個南亞人單野而家點

升職

個市長民主黨架on9
廢撚到連收黑警皮都唔夠膽

香港: 唔開真槍已經要多謝皇軍

班黑警倒鳩 民主黨米

出新聞稿話合理武力囉

manslaughter好似判得唔重

就係民主黨州先敢做野咋
比著紅州攞銀雞獎都仲得呀

唔告返你謀殺都還神啦

頒獎，升職

香港個南亞擺明俾狗跪死冇人理

香港：已訓斥

做美國警察前有個test要做，測到智商高過標準唔請

一心一意打支支!

CNN記者好似放返同道咗歉

藍屍: 美國都......咦..

但好多都有Degree，唔會俾班文盲執法

香港真係一個笑話黎

拉9完人道歉就得
交條友出黎都好啦

香港私人身份道歉咋

錯，係DOJ會連落案起訴呢步都唔會做

拖你幾年唔告，無事

藍絲喊喊
Twitter啲 fake news點算

咁你仲唔反攻

獲得捐款+升職+大紫荊勳章+個黑人全家被失蹤

南亞人同的士佬都發生左啦
咪又係冇事

藍絲:美國開左槍好耐

有無ching整張meme compare 香港黑警殺疑犯無後果但美圖警察被告謀殺

藍屍：係美國一早。。。

侵侵推特都叫警察開槍

個黑警有無潛力做美國陳同佳

訓斥 應該讚揚情操高尚

轉投共和黨

香港查警察？不存在的 連撒職做下show都唔會

放有薪假一排之後再升職加薪

侵話軍隊已準備好

少數派：
美國一早開咗幾百槍啦
執法要被人拉
真係好笑

啲protestors都係民主黨
侵話要武統 啲人更加對共和黨反感
只會更加民主黨

警察使用咗適當武力。

可以同你講佢而家仲係想去邊就去邊

侵侵大總統話要武統打壓示威者喎

軍隊唔係導因吖
支那人諗嘢真奇怪

已訓斥 / 警員被人用頸攻擊至重傷

啲藍屍仲有冇野講又話人哋外國都係咁 結果人哋黑警會比人告

其實我就咁睇覺得佢已經好快手，炒 道歉 同 告都極速，只係啲人嬲得仲快
Btw 應該會告3rd degree/manslaughter 交叉控罪

算快手

個導因係共和黨voter supression同其他systematic racism野

撤咩控, 都無告

藍絲實話，美國也有

依家可以叫牠們睇清楚，一個地方警察殺死人
總統親自處理
面對全國批評甚至職位不保
即是香港黑警殺死人
習種會官位不保?
藍絲唔好同我講笑

點會只有 3rd Degree 啊
你老母 3rd Degree 係檢控例如幫伴侶安樂死呢類嘢
Minnesota's third-degree murder charge means causing the death of another through a dangerous act "without regard for human life but without intent to cause" death.

起碼 2nd Degree
Second degree murder can be charged when a defendant intentionally kills another human being but the murder is not pre-mediated.

跪頸 Knee on Throat 就係一個 Oblique Intention
Objectively. 客觀標準來喇！

Looting -> shooting

軍隊出現係保護私人財產安全，因為發生搶劫。
你係果個文化氛圍成長就明點解。唔係嘅你就以為係鎮壓。
支那人對於現代嘅理解真係好皮毛。

如果香港一樣
即係香港可以火燒狗屋
黑警被告謀殺
同埋習種親自處理
一個小小地方警誤殺，處理唔好係習種要下台

連登仔好左膠同藍絲
黑人和理非係大多數
looting係少數勇武
點都唔會分

香港示威者投擲氣油彈就可以
其他地方loot一個捐錢比黑警嘅target就唔得？

已訓斥

我就係美國巴
你指咩？
侵就係想打壓

幾時告謀殺/誤殺呀？

美軍應該唔可以對付美國人?
剩係可以出國民警衛?

入去坐應該生不如死

分別就係大家都有濫權，後果唔同，就係咁簡單

軍人打自己友真係打唔落手...

而家啲人唔滿意淨係告三級謀殺
仲話要求告埋其餘三個黑警

死者用頭襲警
判死者家屬須賠償涉事警員一百萬元

呢D真係應該判一級啦

早排尖沙咀有個南亞人又係咁死咗
尖沙咀警署仲好完好

香港人真係善良

香港跪頸黑警 VS 美國跪頸黑警

條友唔坐翻20年嘅話我諗個州都唔會太平

推

黎香港做咪冇事囉

香港，2014年，七警，宜家都無一個被開除。

之前Chicago 就有傞人jason van dyke開槍殺左個黑人，二級謀殺中左先判左6年，入到獄都比人打
今次係話廢一級嘅三級謀殺，可能5年就坐完

只有港共咁唔知醜

律政師話證據不足撤控
然後二百萬市民上街抗議，最後全部告暴動罪再打死多啲示威者

保護私人財產，唔同鎮壓架。
點解要保護私人財產同權利，你睇晒聖經未明囉。莫非王臣莫非王產族人，靠學左膠嘅符號學，係永遠唔明白個基礎。

告你襲警

香港會係：電光火石

件警察處理911 太大壓力所以今次先咁，希望大眾體諒

香港版
男子疑遭警壓頸亡 救護：到場已無呼吸

死因裁判判左非法被殺
然後我點搵都搵唔到下文

警方控訴示威者 襲警 非法集會 暴動 有攻擊性武器 等罪名
不準保釋 等候提堂

有冇人可以整張美國vs香港黑警跪死人後果對比既英文meme

香港警察：疑犯涉嫌使用條頸襲警

係人都會死㗎喎大人

幾時到香港

HOLD撚左3,5,7年，重要依家國安法過左，D家屬邊敢追究

啱呀市民一早開咗槍殺狗

美國呢d警暴一放上台
全國都屌

香港一放上台
得香港黃屌
香港藍+14億撚樣支持

香港會控告番個死者，
整襯黑警曱。
好似周星馳電影裡面咁

班死賤種話跟國際標準喎
而家國際標準就出咗嚟喇 唔知佢哋跟唔跟呢

[ Twitter 任 務 ] #DeleteTiktok ! 抖音！#blacklivesmatter

告唔告又係律政司決定，屌

三級謀殺咪姐係incident

咁高上情操都告謀殺，美帝真係亂鳩咁黎
我地香港就唔同呢，點執法都無事
差人做野洗你教？

第二日燒屍體
政府之後report所有media上既新聞
再求其搵個南亞仔話自己受輕傷 無死到

警甴facebook出po話抹黑
藍絲出黎笑黃絲炒車

市民出黎討公道 俾警曱暴力打壓->死咗人

第二日燒屍體
之後... 斷循環

周梓樂

去唔到一級啦，動機不足

要update了，洲長道歉，被控謀殺

Third degree分分鐘坐兩年就出返嚟
類似香港嘅過失殺人
Second degree先係誤殺
唔暴動就奇

好少判到Max
2nd degree 好多時都係坐廿年內
3rd degree幾年出得返嚟

睇下出返嚟之後個屎忽仲可唔可以合得埋

之後佢地又會講：這就是你們想要的民主國家嗎？

佢地弱智嫁，根本選擇視失明

升職加兩粒花
金紫荊徽章 太平紳士 政協副主席

我懷佢哋個腦有問題

香港警察係應該羞愧同有自知之名

Dem DA 再唔做野 分分鐘拖累埋拜登選情

香港人唔會忘記

鬼叫班高質港豬淨係識舉五指遊行打飛機
邊個會聽班咁乖嘅斯文奴隸講野

當生命受到威脅，自衛反擊無事

香港人： 黑警 殺左人？

番工不抗議了

勇武方需真係冇得同黑鬼比ge又真係

死者用條頸襲擊警察膝頭哥

等同香港誤殺

佢哋不嬲平衡時空
個腦function唔到

事實上佢哋已經被假新聞支配

即係我地講 '誤殺'

合情合理合法，無事

估計告不入，所以放手告

始終警察其實唔係咩高尚職業

告你用條頸襲警

又想偷換概念污名化
而家佢係冇差別搶嘢喎
香港勇武撚有搶嘢
就算裝修都係藍店中資only
佢哋係冇差別

五毛又現形

捉記者真係好on9
仲要係直播嗰陣 cameraman都拉埋
得返部機訓喺到直播
個畫面好震撼

香港d 藍屍睇唔到個黑警殺人會被告
淨係睇到示威者放火

暴動罪

又屈人五毛
我冇污名化
我兩樣都支持 唔講呢樣
世界上好多示威/暴動都係由冇差別搶野/破壞開始
包括Boston tea party同Stonewall riot

我剩係想講侵係高牆 啲BLM啲人係雞蛋
侵話會武力增壓
我唔支持

你地支持侵咁做就唔好再話其他人左膠
因為你地都係

煽惑罪

又thugs又shooting 點翻

藍絲收得皮未

而家唔死入到去都要死

藍屍唔會理
只會話學左香港放火 抵死啦
美國自己都搞唔掂想搞香港

支持Trump打壓點解會變左膠

升職加人工

香港發生左好多次啦

藍屍唔係好鍾意話美圖點點點

香港真係笑話

唔係
佢地係真心支持極權 私有產權冇保障唔會理 唔係今日搞我就得

公安冇事

起碼人地識英文

一路話香港要民主自由 比中共打壓好慘
一路支持其他政權打壓人民
咁樣唔係左膠係咩？
香港就話唔好做左膠
外國就話搶野好暴力好冇道德
你想點？
係唔係講野要劃公仔要劃出腸你先明？
用下你個死人腦啦
再唔用會生鏽㗎

如果香港係美國 事實上人地燒埋間警署都未開鎗

咩無事，升職！

睇條片見個記者on99咁有兩隻狗係後面

16：00警方話執行正常程序，等驗屍結果，之後內部跟進不公開。
CCTVB報導時話犯人鬆咗頸骨，最後死亡。

其實唔知啲人屌乜鳩侵同美國政府
個市長係民主黨個洲長又係民主黨

黑人搞獨立未？

香港警察：已訓斥

香港人: 好嬲

係香港=執行職務

升職囉

果然咁樣燒差館打爆哂啲野係會逼到人行快啲

重要屌你道乜撚野歉

咁就左膠？

喺每個Po瘋狂將Minneapolis Riot同香港示威描述為一模一樣既抗議，瘋狂將佢地每個示威者既角色及行為，事件背景目的等等因素簡單化，集中扣上連結上，再將世界各種大事簡單打成一團。唔理唔睇事情上任何差異一併屌你唔夠左，你係左膠，再屌人矛盾雙重標準。

咁又係咩？

傳統左派思維有無咁簡單古板教條主義呀

唔緊要
你剩係要清楚記得你支持另一個殺人政權

美國同香港既分別

In Trump, We Trust

see，老美之所以偉大， 匪共一千年都追唔上！

習總會慰問警察

唔緊要，你個民主黨州長有權阻止國民警衛兵執法架，但佢而家出左份「緊急狀態與出動國民兵通告」聲明稿講明要求國民警衛兵支援喎。

以你標準第一時間講先，屌你老母左膠州長。

MPRnews報
Weary from looting and arson, south Minneapolis asks: Where are the police?

屌你老母又一間左膠媒體。
吹到話佢地Looting明明佢地為George Floyd爭取緊

都係嗰句啦，點扣都好，人係識明辨是非睇清楚差異既。

不過有啲人膠到唔識。

召喚黑仔屌Trump。

想睇你屌Trump點屌到出神入化#adore

香港: 今次做法係唔理想既

有無人去twitter 串9美國
話如果呢個警察係香港做，佢已經無罪釋放加升職

All coppers are bastards!

我都屌啲州長佢地老未呀
如果啲人唔搞大件事佢地會搞咁快？
不嬲美國兩黨都係黑暗
係共和黨黑暗好多 同對基層差好多
啲人先支持民主黨
有政權就會corrupt
人之常情

你可能剩係見到一單黑警殺黑人嘅case啦
其實已經係今個月第唔知十幾單
仲要係啲人film到有輿論壓力
先破案

looting同burning places係世界好多riot都會做嘅野

Riots and looting are a legitimate and profound form of protest again a system that values goods and services over human life. 完

我屌完民主黨 一樣要屌侵 佢話啲示威者係thugs同要打壓
一樣要屌

可以去串9埋侵，香港特首唔會對反對派既死傷慰問

如果呢到係美國 我地有槍駛閪驚尻個政府？
如果呢到係美國 嗰幾隻狗一早俾人拉晒喇

藍屍只會講前半part，
但唔會講美國人人有搶，
又唔會講跪頸都會告謀殺。

成日睇cctvb，幾單槍擊案就當成個美國日日都係。

全世界都屌哂，果然堅不可摧唯我獨尊既大師。

敢問大師明尼亞波利斯事件，大師會點應對？

你理想既世界係點？

美國警察對黑人暴力問題勁係人都知，大把人瘋狂Share，真係唔好講到得你你知我可能唔知啦大賢者。

唉，真係唔知那來既自信。

藍絲會話，你睇下人對美國啲警察先啦，會殺人㗎，香港警察剩係打到你爆晒缸咪算好彩

如果你知道美國警察嘅黑人嘅問題
你剩係要記得 你支持侵打壓示威者
打壓對制度不滿嘅示威者

所以話針唔拮到肉唔知痛，south Minneapolis都問Where are the police，幾時去嗰邊做智者叫人大局為重唔好阻止革命進程？

完

又簡單化喇，又淨係要記得喇

Bye

做咩都要有限度，限度係市民共識下既容忍度每個地方國家有唔同標準灰色地帶。我以為係常識添

你連佢地出國民警衛軍Target啲咩都錯左啦，雙城示威咪又係兩個世界。

唗氣，見你扮哂滿肚墨水個個Po喺度屌人，得啲咁既程度。

真係早啲訓算數。

Appropriate force, DOJ 話睇唔到有問題

適當武力
然後突然死亡
要調查死因

侵侵比美國人屌緊

係香港冇見過咩？
之前開槍嗰隻食屎狗
政府仲一條龍服務
幫條撚樣潛緊水
每月照出糧
佢依d真係要陷家產

香港: 涉事警員已被暫時停職

藍絲係唔係屌緊示威者咗住番工？

侵係quote個1960年代嘅黑警說話
佢話要shoot啲示威者喎
請問grey area嘅面積點求？

我不嬲廢 係唔係上網表達意見都要有資格？

美國黑警殺人要找數
香港黑狗殺人繼續撈

根本炒佢係放生佢

有冇人上藍絲谷為美國警打氣

仲有無人講美國警察一早開左槍

藍絲五毛不願面對：我唔知 我睇唔到 唔關我事

英勇可嘉, 升官發財

仲有mon post 狗btw屌你老母啊mon post 狗

喂，其他Po你唔係咁架喎，瘋狂開火屌鳩人左膠無撚腦架喎

你而家又係度認廢又講資格論玩下把位唔慣喎

我求你嚴人寬己雙重標準個面積仲好啦

講真係討論就講野咪撚咁串咁撚盡啦Ching，講資格你又有資格上網咁撚串咁撚囂屎屌鳩人咩你老幾呀？

講真同你拗呢啲最後都預無乜結果，係見你個個Po都去咁盡屌得咁行先忍唔住。（Literally係個個Trump Post都見你同人開火砰砰聲）

LIHKG係討論區，其他人唔係你發洩工具，唔該尊重下，喺鍵盤後唔代表無責任唔會傷到人。

最後，你諗清楚你個理想世界係點先啦，再修身齊家治國平天下。如果你同我講你修左身咁你個世界不得了

啲人衝哂去白宮

明尼蘇達冇死刑, 判坐3000年穩住民怨

我剩係知道呢個係一件不公嘅事
我支持班示威者

然後沒有然後

唔用腦係咁上下

只怪個警察係美國
如果係香港? 升職加薪連埋OT錢月月十萬

#Hong Kong stand with Minneapolis

李家超出現係現場.jpg

睇下班暴民仲出唔出黎搶野

係香港有大紫荊啦

唔用法律追究咪用暗追究

唔好告 依d 要俾人冚家鏟先知衰

只怪佢無in香港黑警

push

香港: 考慮控告死者襲警

係香港打死人既話會升職

香港嗰單無人理

梗係升職啦仲駛問嘅

藍絲呢

嚟香港大把前途

有機制投訴

又打劫。。

人地美國一早....

香港班藍絲又要縮返個龜頭
之前全部衝晒出黎打飛機

點止無事 ? 仲應該會升上神枱

升職啊dllm

藍屍: 我睇唔到. 我唔知道

香港 乜事都冇

啲無腦嘅就去屌侵唔係去屌州長

冇事

完全唔知屌trump係咩一回事
班友無論咩事都好
都係 "一日最衰都係trump" 既態度

起碼都要告到條屍坐番十年八年

放有薪假，再升職加薪，開番個微博做網絡粉紅人

入面d黑人
👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲
👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👱🏻‍♂️👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲
👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲👨🏿‍🦲

幾時輪到尖咀整死人果幾個

仲要賠錢

本質嚟計，警察係幾高尚，應該咁講，所有正當職業本質都高尚，只要做嗰個人有良心

推
美國人一個禮拜都唔洗就已經回應民意

美國之前已經有好多報警試過俾人告到要坐十幾二十年監

攞呢個point屌鳩班弱智藍絲

仲話香港示威好暴力 香港都唔知用幾耐行動升級
美國第二日就同你警署燒通頂

香港會倒轉
極速告個死者襲警

復埋職tim la

美國之前都有好多係白人警察殺左黑人無罪釋放

一定賠大錢
2-3億美金走唔甩

其實我地應該食住個勢去聲援美國人，同時講香港黑警都係咁

犯法就係犯法 警甴都要負責